應承我，絕對唔可以再係港鐵商場消費

雖然有黃藍商鋪
但sorry
我唔會再係狗鐵商鋪/商場清費
叫狗鐵搵廢老屋村藍屍頂住佢地算啦

agger

Push

推！

push